連登仔既理智同FC能力去晒邊？

一張紙就信真係譚仔表態？
成件事根本好可疑

點解張紙會係外面貼上去 而唔係入面？
就算要表態 咁大集團根本唔洗話甲由 話支持警察
警察有折扣等等已經得

咁都令到連登仔信？
你地所謂既FC仲好笑 就係去現場睇有就當Fc左成件事

我唔排除係公司叫貼
但如果係 點解只得兩間分店

回應左

連衛兵次次裝修都係外資港資
話佢地中計又唔信

成班傻仔，有咩好講

藍絲員工貼唔撚得？
下下開呢D post咩居心

全部notice都痴入面
得呢張痴入面
有d鬼喎

好多風向撚

黑色五毛警告 大量五毛吹風裝備譚仔

我唔係想分化 只係而家太多Fake news
咁我想問下 一個員工可以代表成間公司立場？

推

好多裝修撚

我覺得係啲員工自己貼

push

啲譚仔阿姐鬼識咁多嘢咩
所以個間分店啲阿姐應該奶硬嘢

投訴完假如佢地公司唔處理唔回應大概都知咩事啦。
呢件事無乜機會FC，除非有藍絲狗員工自己出黎認咁笨柒。佢地公司既處理手法先係影響連登仔對佢地行動既走向既關鍵

唔負皮你住，因為確實見到有D post有失去理智既連登仔，但我對果D煽動既user是咪五毛/分化撚有保留。

冷靜d先，最多咪罷食裝飾
點都未到裝修

我明你意思 我都好唔鐘意負能量/屌手足post
我絕對無分化既意思 但最近我見好多所謂fc 同6月時真係好唔同

好多五毛煽動連登仔裝修，帶乜鳩都裝修一餐既風向至真。係裝修開想裝修既tg傾未得，使鬼上連登哄其他人裝修。
連登由6月起都係集思廣益同推緊急野既地方。

咁多分店 ，lunch time超過一半都後生仔
邊會咁樣倒自己米 冷靜d啦

唔好唔記得01入咗嚟帶風向

或者應該咁講 如果呢單野令到佢被裝修/變藍店
我驚會有人有樣學樣 屈其他鋪

同意，但係我視「真連登仔」為同路人，所以一開始見到個title好燥

公司叫貼會寫到咁寸 我唔信 同華人與狗不得內進有乜分別?

同行一定勁屈

真係愈來愈少fc
係唔係都話 信左先啦 唔洗fc啦

下邊留言已經有片
打手咁急上黎平反？

我唔係話張野無貼到上去
但點解會係外面貼上去？
你唔比係其他人貼？

淨係呢樣野已經好有可疑啦

係咪五毛對準佢哋日本母公司，想手足開佢拖，搞黑手足呀？

澄清左啦 俾人借刀 醒下啦

吹風班垃圾自己冇擔出黎裝修 只懂得吹風叫人做 想做裝修師傅便不要嘆冷氣 只說不做正仆街
咁明顯都仲要中計

呢張可以見到張通告係外面貼上去，而唔係店內

有曬片喎
自己睇啦

呢張相我係Tg group睇又話係考慮緊mit唔Mit喎

上面已經講左
張野的確係有貼到 但點解係由外面貼上去？

智力 -100

講有片嗰啲基本上唔係弱智就係01風向撚

時期性既野貼出面有咩出奇？
MENU長期野就話貼入面姐

到底係我表達能力差定點
我無話過張野係假喎

插贓嫁禍

下
你地講到人地公司表態 點會係短期性呢？

有少少常識都知大集團唔會做啲咁戇鳩嘅嘢

咁樣俾人搞一搞

最少冇咗千幾萬生意

呢個位一定有cctv影到
譚仔要澄清既就放cctv片出黎囉

咩有架咩?

當年唔支持佔中既公司,有冇將反佔中既野貼到宜家？

最慘而家已經信晒咁
好撚多風向撚
再係咁落去對家要搞其他鋪好易

FC呢屌你

真係話你on9怕你嬲
咁招聘個d又洗乜貼入面呀？

4*

係呀
好快就到其他冇表態過嘅大集團俾人搞

被人老屈貼唔撚得?
下下留哩啲comment咩居心?

明唔明咩叫fact check

你住係太空？
香港既食肆一直都係有長期貼請人

無得FC既野死要FC就要到？
咁細件事唔通佢地公司公布CCTV俾你睇邊個貼？

係好可疑

連華星都開始要割譚詠鄰個陣
譚仔咁大集團會咁樣倒自己米?
加泰單野過左唔夠一個禮拜咁快又俾人帶風向

睇CCTV 邊撚個貼呀

知唔知咩叫無罪推斷?

罷食嘅嘢，寧縱勿濫

real

Btw <全民經濟戰>嘅admin 唔該學吓咩叫FC

不是公司決定，就是員工或藍屍食客行為。
而且直至半小時前，張野依然貼係度

你係mon po狗
而家場運動你知幾時完？短唔短期你話？
貼入面好撚難？

所以就算係冇十足證據都要屈人? 就做晒判官?
唔識咩叫疑點利益歸於被告? 當然我支持對方放個cctv出黎比大家睇

叫人話唔好亂裝修，成班風向狗出黎話你

根本冇人信，係d 5毛帶風叫裝修

根本好多都弱撚智

以前6月既連登智力高成倍

你唔比係其他人？點解一定係員工同食客所為？

又係中計前中計後嘅分化撚
中銀係咪港資

冇logic就只係識屈mon po狗?
咁你又唔可以係打手?
人地貼出面亦都可以利用呢點話係被人屈架

18區黃店Bot

呢個真 而家太多會員同風向撚

于品海打手又開工?

風向狗+支那01唔算連登仔
啲post仲釣咗好多狗上水

唔好diu啦
宜家及早fc左咪okay
香港人團結啲
呢啲係考驗黎嘅

藍罷買

好多人帶風向裝修

如果公司真係有呢個決定點解唔係全線分店？
點解唔係Facebook講？

我只係黃店打手
黃店表態要被人爆玻璃
藍店表態就可以被人賴老屈

好明顯比人抹黑啦 最多罷食等CCTV
美心都唔夠膽咁直接出聲 （除左個女人）
譚仔點會蠢到貼呢D 用下個屎腦都諗到咩事

藍絲會幫大家裝修 嫁禍比黃絲 劇本已出

同上星期重慶大廈一樣樣

搞唔到南亞人想我地搞新移民

屌 原來唔單止好多風向撚 仲有好多無腦撚

推呢個

然後譚仔再出CCTV澄清
跟住黑警譴責暴徒所作所為

香港人輸一步

同一手法

風向撚同三毛黎架

太多小學雞上黎開帳號

五毛風向撚太多

Agger 成件事鬼到咁

所以點解你要咁努力幫人拆？
當黃店表態又要被人恐嚇又要被人爆玻璃
藍店表態就可以fb講句唔關我事就乜事都冇

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

店長係藍絲，自把自為貼出去，跟住依家集團要補鑊。

Iist可能性
-藍絲員工
-藍絲食客
-黃絲私怨撚
-分化撚
-連登仔玩膠
-行家嫁禍

唔係努唔努力拆嘅問題 係用唔用腦嘅問題
成班一見到張圖就話裝修裝修 上google 再加小畫家 要整幾多張都得啦

全部記得晒，三毛現形。

Push

有人話裝修有人話裝飾架
你睇d唔睇d姐

我唔係幫譚仔
我係想連登仔理智d
如果我係幫譚仔我個標題唔會係咁

呢個Post都有幾個
仲有個係到嘈緊

他不是風向撚就是腦殘 block左即可

譚仔咁多年輕客，邊有可能譚仔自己出張符嚟封殺自己？

你標題需唔需要一口鬧曬全連登，明明好多人冷靚處理事件。

郁啲就裝修？文革批鬥

之前OK單野唔撚裝修？
依家譚仔未搞清楚就喊打喊殺？
就算係員工貼既都要等譚仔證實左先啦係咪呀

我就覺得好唔公平囉
有圖又話係ps
到有片又話可以係其他人痴
咁到有cctv果陣係唔係都可以話貼果個人係今日先番工

對黃店要求就咁撚高,藍店就是撚但
唔公平到一個極點

就算係都唔應該裝la,玩批鬥？最多咪唔食

Agger

連登一向冇fc能力㗎啦
最叻係割蓆同炒車

唔係連登仔無理智
事實係太多5毛風向撚
另外樓主你個標題起得衰有少少引戰感覺

同埋會唔會而家先黎貼
要表態既一早表左態啦
唔會而家先黎瓜

我要譚仔CCTV！

點解你會覺得我係鬧？我係想進步唔係退步

樓豬瞓咗幾耐
連登有差唔多兩個月冇factcheck過

標題唔引戰，點引班仆街入黎

唔好意思
但我絕對無咁既意思

一個人去貼紙

再搵堆人上連登帶方向啫

好低質既手法

FC左唔係公司貼，所以唔裝修

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

出面有班風向撚扯到恆晒要幫譚仔裝修

好多間鋪頭都係因為員工講一句就分左藍
你會唔會去fact check埋 問埋個老闆

咁裝修左未,連登淪陷左好耐,你見咁多垃圾POST俾人推上黎,有用既推極都唔夠上,就知佢地網軍真係好多人,好大系統入侵

對譚仔愈大期望，就愈大失望。最多係叫下次等多陣比人覆先再決定裝唔裝修。唔洗話翻自己友錯。唔完美，可接受，但需要改善。

真係譚仔痴都只係罷食就可以

人唔笑，無人會信有人想被自殺喇，on9

員工邊度夠膽貼
未畀人炒過咩
真係搞到被裝修個員工點孭得起

你文盲？裝llm

真係on9

啲小學未畢業新移民師奶真係諗咁多
幾條友圍威喂就以為道理係自己度

況且人工咪又係得萬幾蚊 再多咪比你炒

全部風向鬼黎 水軍

[突發] 譚仔又有嘢講

隨便拎去用啦 我用ig story copy and paste咖咋

兒登仔真係好撚好笑，無分析能力

最多係叫下次等多陣比人覆先再決定裝唔裝修。

拉

出面吹到要裝修，咪講翻裝修，明明都係最多裝飾

人講你就講林鄭話你暴徒添，你又唔認？

收皮啦 你條廢柴

知唔知咩係唔完美，可接受，要改善。睇清楚啲都好過你一開始一句就屌手足

唔係藍罷買黑紅先裝修咩，做乜撚野變乜鳩都裝??

其實加藤屋同佢都係同一個老細 大家點睇
上個月已經有巴打講過

喂 嘈完未啫
見唔對路咪罷食一排睇下譚仔點解釋lor
依家咁多黃色小店等住大家懲罰 食晒黃店先再講啦

有咩問題，佢地想澄清自然會比cctv, 點解無得fack check?

兩樣都冇辦法證實當時阿姐做緊咩，看圖說故事

其實我覺得似個別分店員工做多d，等cctv

Pish

等佢公佈CCTV咪知囉屌 大撚把黃店等緊我地去懲罰點解要食譚仔？

我覺得唔係啲員工貼

睇下樓主標題先講野啦 覺得覺得 我覺得你老母比人屌緊啊